M記定KFC好做?

樓屋附近兩間有晒
錢唔是問題
邊間好做D?

kfc啦 每個餐可以用半個鐘黎出
如果係m記一早畀人屌撚死

倉務最好做

kfc啦
黎黎去去得嗰幾款野食

m記隔個禮拜就出新款早餐/新包
做撚死你

Kfc喇
可以日日食雞

mos burger

哈迪斯

KFC廢老小D，M記慢D都俾廢老屌

Kfc 可以用廢老速度出餐 收工又可以帶包雞